电影节观影意向

       排片表今天才出来，还没下到excel版选择，看了也未必能抢到票，买票的事想起来就头大，明天再说吧。。。所以只能讲是观影意向，能否买到票要望天。小津的《东京物语》（康康你就负责买票的事好了，我把钱给你就成。。买到哪部我就看哪部）张国荣的《枪王》、《纵横四海》、《倩女幽魂II》希区柯克的《房客》《阿拉伯的劳伦斯》3D《壮志凌云》《生于七月四日》《一江春水向东流》（《丽人行》神马的也是可以的）《林肯》《四分钟》已经一大堆了，暂时还没想到其他的，已经很多了。。。哪位友邻想同去，可以帮忙买票，我到时候把钱给你，或者你是男生，想请我同看我也很开心。